有無見過禮讓既DC9?

cut 線會讓你或打足燈慢慢cut 線

90% 的士狗 轉彎唔打燈

載緊客 又未接到下支旗 就有可能讓

無
只係見過cut完屌人老母既DC9

冇，禮讓既係的士司機，唔禮讓既先係dc9

有遇過, 應該係退左休揸DC 過日晨嗰啲來

禮讓既tes 撚都未見過啦

有，不過多數都痴撚線，我停車場夠時間出都篤油同高燈射我

喺荷李活道以北
海拔愈高愈好禮貌

想當年考港島電單車牌，前面死車要cut線，格離線的士司機打死火燈幫我截後面車

成世人唯一一次咁感激的士佬

啱差啲比架發雞盲嘅hi到 唔撚睇盲點

早2日出路口我頭車 DC9排第二
前面keep住有車都出唔到 等左一分鐘終於冇車出得
佢夠膽死係側邊上黎想打我尖
我即刻頂住佢 都on9 趕住去死咩

試過一個讓佢cut線會打死火線致謝
果下覺得難以置信

禮讓就唔會畀人叫dc9

有 不過唔多

佢讓你仲驚
都唔知係咪裝彈弓之後篤油撞你

有 見過有人讓考試車
但條路大部分都係仆街黎

有無見過有愛心嘅劫匪

荷李活道以北
咪即係中環海皮

梳
以南先啱

自隊

其實都好多

有，細過聽阿爺講過，日本仔打到黎個陣港島有架的士真係會打燈

試過一次 青山道
難以置信 我幾驚佢扮比我出之後隊埋嚟

P牌個陣見過幾次
甩左P就無見過

有
fake taxi
直頭唔行停係草地度

硬cut入黎 急停落客 慢慢找錢 就成日發生

綠的, 10架有3-4架都會讓.
紅的. 10架得1架讓

有次行西沙 成條路無車 我慢線dc9快線 無啦啦硬cut埋黎打死火燈重brake dklm on99

有呀 試過佢揮手叫我行先
我仲打死火燈代為唔該佢
跟住佢就瘋狂推鳩我 再用高燈回應
望鏡仲見佢舉中指

有～遇過兩次

一次係考車嘅時候

另一次唔記得左

Dc9未必唔禮讓
不過佢地一定會打尖鳩cut同埋急停上落客

10個有1個會讓
試過有啲仲仆街啲嘅
佢條的士龍會經個停車場出口
啲dc9唔撚柒理照排係到頂撚住唔比我出

實有好人但比例極低姐

以前P牌kiss到dc9 佢落車睇完見到小小花 話架車租返黎唔係大獲野就放左我走 果陣以為佢要攞張和解紙屈我幾千蚊

全港咁多的士 話一個都冇就呃你既

不過 萬中無一咁

有
揸架NV200 Cut完巴士仲打死火燈多謝巴士佬
的士佬清泉

有

有
考牌個陣我想cut線 佢閘住後面比我cut
好撚感激佢

以前p牌kiss到dc 無傷痕 唔使賠

有，當你揸緊架貴車靚車時，你會發現的士司機會讓人

死的士狗全部都係仆街

見過，我係讓線，但佢收停等我出
我:

又係考牌嘅時候遇到
同我一樣

我考車個陣都係 有架的士閃曬燈讓我出

於是考官話 人地閃曬燈比你出 你都無膽出

比左個牌你都唔知點算 咁細膽 點係馬路渣車死得啦

最後 pass 左